林鄭今次明顯托市 樓市即將再升20％ 入市要快！

1. 空置稅＝2倍rates 對發展商根本就九牛一毛 仲要每季寬免2500
2. 私轉居 數量少 時間長 垃圾
3. 平賣居屋 數量少 時間長 垃圾（好似仲要重抽 又hea多幾個月）

結論：入市要快！！！！

不能認同更多

仲要減居屋入息上限
5XK > 40K
讀過中3 econ 都知demand and supply
有樓真心好正

我賭鳩肯定 林鄭100％係想推高樓價
想樓跌 除非真係美軍轟炸香港

2倍rates？

現時一般交緊 5% 喎，200% 係 40倍呀清

又升

哦！好少姐 600萬交20萬
加價出售 轉嫁買家囉

confirm左二人家庭係40k了?

居屋負擔能力測試日後不再引用家庭申請者入息上限的5.7萬元，改為主要參考未買樓家庭的入息中位數來定價，以去年第四季的數字計算是3.95萬元。

六招入面 比較有用反而係一次賣樓要至少20%貨

依家發展商同經紀打曬龍通 知曬有幾多客 唔賣得果啲慢慢咁擠 每次擠少少就加少少價 又放風話「今次買唔到以後無得買」 博有水魚肯接

依家無左依支歌隻唱 如果較廢既發展商(如恒基, 南豐, 長實)去舊貨 就好易賣唔出
招標程序慢 餘貨又要俾空置稅 賣唔出既改價單日後加價都未必賣得出 反而真係可以令發展開價唔好咁狠 價單與價單之間唔會跳得咁快

每次只賣一座既20%，其他座起好都唔滿意紙咪得囉

唔攞滿意紙

大陸人表示：屌你老母 點做特首冇諗大陸同胞

其實起返居屋係最好，明知地方細需求大更加要咁做
有錢未住私樓，無錢結左婚就派一間居屋
搞到依家兩頭唔到岸

一手例規定要有樓花期 最長30個月
付款計劃仲要分即供同建築期 兩種唔同計法 俾既錢唔同 你點樣唔拎滿意紙.......

或者咁lo,將深圳比埋香港管，咁就最好

不敢收二手樓空置稅，林鄭欺上瞞下。死罪。

有無講到單身人士買居屋（白表）入息上限？

係應課租值唔係差餉喎
值10萬租既要交20萬喎

如果咁易畀你買到樓，你班人仲會甘心做奴隸？

就係要你班港豬日做嘢做，甘心無償OT, 一個人做兩份工，無時間關心社會，咁就易於控制

呢個極權政府點會想樓價跌？

上限 中位數

其實今次真係辣左好多

短期算作樓價先都肯定係“人為”

咁成家人申請實過啦
不過單人就多左成堆人爭

禁止公屋流入私人市場啦屌你老母

而家最大問題係白表個個階層買唔到樓
一手巿場基本上唔係問題所在。